［有冇桌球中人］入一入嚟

開咗個page 一段時間❤️有興趣幫推 follow下Like下支持下齋睇吓都得🇭🇰香港體育加油 我哋都有屬於自己地方嘅世界級球星

🚀🚀🚀🚀🚀

自推🚀

自推🚀🚀

自推🚀🚀🚀

自推🚀🚀🚀🚀

自推🚀🚀🚀🚀🚀

自推🚀🚀🚀🚀🚀🚀

自推🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

自推🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

科勞ed
但點解咁多片寫住location係Iran?

特登嘅 你如果見到我第三張相呢你會見到其實呢個page慢慢慢慢都建立左世界各地唔同地方嘅fans base 第二多人嘅就係伊朗 我唔想個page剩係得香港人 所以我會tag唔同地方 想攞返個平衡 依家伊朗多人啦開始 我可能慢慢會開始tag愛爾蘭?😂❤️